覺得自己好冇用 好垃圾

好懷疑自己 咩事都做唔好
教我點做

針

人有分高低

咩意思

巴打

有時真係唔想承認自己係好廢

Why 廢咪廢 唔認清自己有咩廢 點搵自己有咩勁？！

你啱但真係要接受不完美嘅自己
真係好難 講就易 當我唔成熟

咩當 你係唔成熟 怪就怪你自己以為自己與別不同

原來我咁自我...反而平時係對自己冇信心
好矛盾

信心同自大 在於你有幾認識自己

點廢法？

阿媽叫我落街買生抽我買咗老抽

認真...做事冇咩動力

我諗我要認識下自己

試多d唔同既野 搵下d比你廢既人 努力 係到叫春係冇用 訓醒好好行動

多謝你

me too

分享？

我好憎咁廢既自己